雙胞胎姊妹嫁雙胞胎兄弟 還同時懷第二胎

哈薩克有對雙胞胎姊妹嫁給了一對雙胞胎兄弟，她們穿一樣的婚紗在同一天舉行婚禮，住在同一棟房子裡，最近甚至同時懷上第二胎，而兄弟倆都是實習獸醫，姊妹倆則都是在學習當老師，根本是巧上加巧！
當時其中一對先遇見，男方在商店搭訕了女方，兩人相談甚歡，男方就開玩笑問女方說，有沒有個雙胞胎姊妹，來配他的雙胞胎兄弟？豈料還真的有，也就促成了這段姻緣。
目前他們住在一間三房的公寓內，而結婚後，一對夫婦生下了兒子，另一對生下了女兒，如今姊妹倆又同時懷上第二胎，不少網友猜測，她們是否會生下一對雙胞胎！

打亂種邊個叫邊個老豆都分唔出

4P之

HappyEnding！！！！

雙方父母DNA都係一樣
唔存在打亂種問題

隨時扑錯人

唔緊要啦

你Bio合格過未？？？？

哩兩對點睇都係identical twins

一舉兩得

Why so serious?

佢地啲仔1女咪好似樣

咁樣4p有乜意思，換轉之後又係一模一樣，除非你轉屌自己兄弟

想拋我9錢學識丫麻，陪你！！！

你試過孖妹先講啦，我試過仲ON囉！！！

晚晚換妻

玩孖妹係3p，你叫埋靚坤一齊4P有乜意思，分分鐘仲間接含撚吞米青

屌！！係度鳩吹靚坤？？？

我講既係現實有冇起過孖妹呀！！！